說好既訂死線再升級呢

明白有義士犧牲大家好嬲
我都好傷心
但係出師有名先可以凝聚到更多人保護勇武

P.S. 陣間街上見

D死線多到好亂
睇多一兩次我都無視了

比個堅少少既死線黎 無謂無限遊行

政府有冇理過你呀傻鳩?